幽默大師有無喺Lihkg

好掛住你煮嗰啲生果

好似有

好似冇

或者有

或者冇

應該有

希望冇

係腸仔

應該冇

問下老衲咪知